[
    {
        "category": "CE1",
        "id": "1",
        "correctAnswer": "es una palabra clave que se añade a los selectores",
        "incorrectAnswers": [
            "es un valor",
            "es un elemento",
            "es una propiedad "
        ],
        "question": "¿Qué es una pseudo-clase?",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    },
    {
        "category": "CE1",
        "id": "2",
        "correctAnswer": "selector:pseudo-class {property:value;}",
        "incorrectAnswers": [
            "property {selector:pseudo-class:value;}",
            "selector:pseudo-class {property:value;}",
            "property :value{selector:pseudo-class;} "
        ],
        "question": "¿Cual es la sintaxis correcta para declarar una pseudo-clase?",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    },
    {
        "category": "CE1",
        "id": "3",
        "correctAnswer": "background: green;",
        "incorrectAnswers": [
            "background-border",
            " background-image",
            "background"
        ],
        "question": "¿Cual es la sintaxis correcta para poner un fondo de con color verde?",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    },
    {
        "category": "CE1",
        "id": "4",
        "correctAnswer": "backgroun-color",
        "incorrectAnswers": [
            "background-image",
            "background-border",
            "background"
        ],
        "question": "¿Cual es la manera mas sencilla de aplicarun fondo con CSS?",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    },
    {
        "category": "CE1",
        "id": "5",
        "correctAnswer": "backgroun-image",
        "incorrectAnswers": [
            "background-image, ",
            "background-border, ",
            "background"
        ],
        "question": "¿Cual es la manera de aplicar un fondo con imagen en CSS?",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    },
    {
        "category": "CE1",
        "id": "6",
        "correctAnswer": "Red, Green, Blue",
        "incorrectAnswers": [
            "Red, Green, Black",
            "Red, Green, Brown",
            "Red, Gray, Blue"
        ],
        "question": "¿Que significa RGB?",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    },
    {
        "category": "CE1",
        "id": "7",
        "correctAnswer": "2",
        "incorrectAnswers": [
            "4",
            "6",
            "3"
        ],
        "question": "¿Cuantos tipos de nombres de familias de fuente?",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    },
    {
        "category": "CE1",
        "id": "8",
        "correctAnswer": "propiedades",
        "incorrectAnswers": [
            "estilos",
            "elementos",
            "valores"
        ],
        "question": "¿Que es lo que le otorga un contenedor a un elemento ?",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    },
    {
        "category": "CE1",
        "id": "9",
        "correctAnswer": "flex-grow",
        "incorrectAnswers": [
            "order",
            "flex-basis",
            "flex"
        ],
        "question": "¿Propiedad que define la capacidad de crecimiento de un Flex-item?",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    },
    {
        "category": "CE1",
        "id": "10",
        "correctAnswer": "elemento padre",
        "incorrectAnswers": [
            "valor",
            "elemento hijo",
            "propiedad"
        ],
        "question": "grid-container ¿Es un?",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    }
]